啱啱蘋果鵝頸橋live着綠色衫個條友好柒呀

影到你喇
你件綠色衫好柒呀
可唔可以唔好再着

你個背囊同髮型都好核突呀
可唔可以換咗佢

買過件啦
天氣熱

好hurt

呢個綠衫柒d